想入坑光之美少女

有冇巴絲可以推薦幾套戰鬥同劇情都好睇既pricure黎睇
宜家準備補smile pricure 見到啲作畫真係超神,歌又好聽
係劇情唔知會唔會太子供向

睇完smile之後應該睇咩,劇場版果套有HO醬同李依好似唔錯

初代

初代物理光美真係超型,之後出場下下都一拳打爆敵人

其實細個有睇但係斷斷續續唔記得曬

初代特別正

初代
Heart Catch好QQ

俾佢啲H本子渣到我變人乾

唔准你地用大人既眼光審視呢套咁尊既作品

其實一直覺得初代同二代人設有啲撞車
都係橙色頭髮配黑粉衫同埋藍色頭髮配白粉藍/綠
性格都有啲似

睇完heart catch 唔洗睇其他

歷代OP

達哥又劇透

岩岩睇左,畫風咁小魔女DOREMI
故事有咩特別

上套講太太,生B

今次外星人

點睇都青年向

外星人我都睇左兩集
女主啲口吻好JK,但明明只係初中

鍾意心跳

有個主角唔係聲優

電波組

Smile ,三代

HUG果首OP簡直係神,聽親都打曬冷震

hug走太前又人妻又男光仲要有棍

最鍾意Pretty Cure 5 同 Go go
不過亦都係5將pretty cure 變咗戰隊咁

竟然無人講5

光之美少年我可以

但太趕

講番正經,男人只要自己想成為光美,都可以做到
好貼題,HUG就係講呢樣野,女主成日掛口邊既座右銘

今代擔任角色設計同心跳同一個人
cure selene

小松
[2月新番]Star☆Twinkle光之美少女 スター☆トゥインクルプリキュア星光☆閃亮光之美少女

黑肉金髮

前幾日睇咗新上映套劇場版，好好睇
估唔到 all stars memories 之後仲 keep 到水準

東映真係好痴線,作畫水準又高又Keep得到

初代和five都唔錯

heartcatch綜合黎講系列第一

有人物塑造有文戲有打戲有音樂有正能量
日常同主線完美穿插，而且日常回d人後面會出翻黎，唔係純粹路人

另外變怪唔係求其搵路人/死物變，而係同心之花有關，立意已經贏一半

係
連d茄哩啡都有自己故事
心之花 花語 淨化佢之後仲會交代返個故仔
番長

其他pc 就公式 好人要打壞人 壞人目的就毀滅世界 要搞破壞
一集一怪 打完收工 算你好彩 閃走 無限loop 40集 最尾先衝下劇情打大佬

暫時未有崩畫之後難講

Ptqr
Dokidoki 既makop
依家個套打宇宙人都幾好睇

今年打鬥作畫垃圾到

講成長一開始就超級之後可以點成長

平移+ppt+跳躍分鏡wo

對比上年開局差太遠

唔係光劍仲算好

想睇著名會員 六川菱花

菱川六花

thx巴打,睇完smile之後補heartcatch先

smile你都睇得落既話
無野難到你

靜睇銷量都睇得出heartcatch係受落啲

巴打覺得smile邊度有不足?

日常好高質

麻里奈真係好好聽

鐘意唱歌k但係佢無咩歌出

妖 睇錯標題做 想入.坑光.之美少女

綜合人物故事劇情戰鬥
我係咁排
Heartcatch>初代>Princess>5&gogo>Hug>SS>fresh>Suite>smile
心跳>Happiness>魔法使>KiraKira

雖然我吹到heartcatch咁勁，不過我最鐘意其實係魔法使

巴打全部有睇曬

Five GoGo首OP以前NDS太鼓日日打
熟到而家都背到

smile真係j人設 人設吸引左好多人

套野劇情悶到喊

家姐絕望果集味睇就覺慘

不過演技算提高左好多

我排既一定Princess頭
始終佢囉「公主」同「夢」做主題真係寫得太好

如果我排咁
Princess > SS > Heartcatch > HUG > smile > 組曲> 無印 > doki> 5&5gogo > fresh > 魔法使 > Kira >Happiness

Happiness雖然真係好撚差，但最唔好彩就係佢放係Princess後面
同組曲一樣，放Heartcatch後面播，就算好睇大家都覺得一般
Princess質素之高連Heartcatch都壓得到

日本blogger光美排名

初代都只係第2

Princess真係真係無死角原因
「公主」唔係單指王室個女，而係包含「強く、優しく、美しく」三點原則優雅而高尚既女性
「夢」係希望同絕望表裡一體，心懷希望果時絕望就應運而生
但到絕望之時希望就會重生

講劇情真係Heartcatch都唔夠黎
大人細路都岩睇

但如果放睇得唔睇得既
必睇：Princess 、Heartcatch、HUG 、5&5gogo、smile
有時間追番：組曲、無印、SS、fresh、Doki
唔睇都得：Happiness、魔法使、Kira

果套SS黎，唔係無印

無線播個d我都有睇
利申：唔記得了

無線播到doki?

唔記得了
btw只係記得heartcatch
首op幾好聽

咦係喎,我D圖全部死哂,靜係見到標題以為無印第2季黎

而且SS其實好蝦人睇
個評價長期兩極

一係吹到上天，一係評到只係贏Happiness

其實套套都值得睇

除左Happiness

個人相當迷fresh
Cure passion

一開始拉打。之後變戰隊

又係睇腳

淨講人設的話
我個人prefer smile=HUG=dokidoki(日常服裝,因為變左身個髮型好怪)=魔法使>其他

初代果期香港d卡通仲有twins gem唱主題曲

愛大愛變身好正

魔法使邊有咁差
心跳 happiness charge就真係垃圾啦

魔法使問題個劇本太淡如水，睇左=無睇
魔法使只係記得就係佢地變左身之後大波左

doki劇情衰係一開始太勁，無左成長故事
但劇情叫可以

happiness 狗都唔屌就緊

Heatcatch 最好睇

咁你要試下睇Princess

得閒再煲
之前初代睇到happiness停咗冇睇
目前覺得heatcatch fresh 同 doki最啱我口味

咁你曬左
Princess係播到而家公認拍得住，甚至好過heatcatch既一代
作畫故事人設都好完美，起碼囉出去好睇過果年絕大部分動畫

可以話係happiness啲畫風搞到冇追光美

dokidoki
happiness charge
呢兩套根本兒童不宜 完全垃圾

魔法使日常的確係好淡，但正正就係因為夠淡所以先有2017年度神回

其他precure係以打怪做主線，魔法使係一家人嘅日常

行日常線有smile做例子
魔法使係特登唔放拯救世界件線比佢
但專心放成長條線，又寫得太淡

但Happiness同魔法使最慘就係夾係神作Princess左右
就算一般都變垃圾

同Heartcatch一樣
fresh同組曲其實幾好睇，結果出黎評價一般
組曲重要食多過311

smile日常唔同魔法使日常，一個係輕鬆搞笑路線，另一個係平淡如水親情路線，就好似你返屋企對住屋企人都唔會突然有咩大事咁，就係要咁平淡

成長方面其實我覺得寫得幾好，因為中途開始多左個女，將未來李可由被父母照顧嘅角色變成照顧人嘅父母。要知道precure目標觀眾其實係小朋友，可以等小朋友反思自己平時行為，立意幾好

我自己唔鐘意咁淡既劇情
淡到真係睇完唔記得曬

正常

講溫馨、親情嘅日常動畫要幾多有幾多，如果無49話我唔會比咁高評價。49話頂尖演出同首尾呼應、利用足足一年時間、48話分量嘅鋪墊，真係好感動

人地問我推薦邊套precure我一定首選heartcatch princess 初代
但係講邊套最鍾意一定系魔法使

邊套最鍾意我一定話組曲

係我女神啊！
好中意fresh 之前睇到喊，因為passion 翻迷宮

fresh好睇，
最鍾意都係heartcatch
不過初代到依家都未睇。

睇土器土器真係差d棄坑
跟住重整多套幸充
依家睇到魔法淨番幾集，
睇幾時再睇....

Heart Catch

小魔女doremi 班底
d 變身 都算變身
唔似美戰個d 個樣髮色一樣但d fd 個個唔認得

中2 小愛

冇完整睇過一季
但童年回憶初代同5首op好入腦有d想入坑

最鐘意初代之後就係5嗰代

cyclone

smile同suite首歌都好聽

睇到49未

未， 睇到42

魔法使慢慢睇觀感會好過一次過睇
睇完48建議睇多次1同23part a先睇49

聽說卡士勁